[港鐵工程]沙中線工程爛透百米隧道大滲漏

「千億鐵路」港鐵沙中線爆出工程失誤！在紅磡站對出地底趕工興建的鐵路隧道，自去年八月開始出現滲水，工程人員花近半年時間嘗試灌漿及「打針」仍搶救無效，上月漏水情況更惡化。港鐵幾經追查下，發現隧道的接駁工程出問題，結果鑿開其中一個駁口石屎表面調查，赫然發現內部的鋼筋疑未有完全接駁好，而且未有灌滿石屎。工程人員其後再發現多兩處出現相同問題；而隧道上方地面的新建成路軌石屎枕亦有滲水。承建商事後要廿四小時趕工「推倒重來」，除要拆除一百卅多米範圍內三處有同類問題的石屎及重造駁口外，地面更要移除長十米的石屎枕及路軌重鋪。港鐵預計修補工程需時兩個多月，最快下月完成，將向承建商索償。

立會又要撥多一百億了
Fatfat

gdp sink

無限GDP

最近因報經常爆港鐵
有人得罪左佢？

東方越多仇口，得益嘅係市民

嗰時港鐵怕左因報即時炒左個實Q
結果都係逃唔過俾因報追擊既命運

2018年3月20日

大白象一定要爛先得黎大